美斯敗走巴塞,遁逃路線大預測

今季經歷一個失敗球季後，大家都應該知道美斯已經陷入職業生涯谷底
狀態同入球能力大副下滑,速度同盤扭能力大不如前
只是30歲,但係中年危機警號響起
只能靠駁腳傳球維持一定聲譽
相反隊內尼馬,拿傑迪錫,蘇亞雷斯等年輕球員開始崛起
愈踢愈有活力
美斯地位被動搖,相信黎緊冬季轉會必定被巴塞唾棄
現在我跟大家分析一下美斯可以選擇既三條遁逃路線

1.前往意甲(ac米蘭多)>巴甲>墨超>阿根廷聯賽(正式收山)
原因:效法偶像細哨

2.車仔>>美職(實際曼城)>>阿根廷聯賽(正式收山)
原因:車仔鐘意搶西甲兵,之後再學林伯去曼城

3.巴黎聖日耳門>>阿根廷聯賽(正式收山)
原因:金錢足球,無謂講咁多

全部都係happy ending
係家鄉退休絕對係一種光榮

邊個動摇小花

邊個走

Go Mu la diu

小花大不如前 賣出去賺錢好過

岩岩30好似行唔郁咁

反而牙朗體力好似愈來愈好

嫁比孫耀威

疤菜高層100%唔會賣

不了

曼城唔會比車仔更鍾意西甲兵咩?

有阿古路洗撚要小花

咩新聞

中間梗係俾大佬你 右邊俾小花ok?

岩 阿古路>all

右邊有丁力
美斯做後備啦

駁吾到

唔係話唔勁既，但跌得咁快有價好賣

On9

絕殺皇馬果時捧到上天 而家夠一個月未
做球星真係慘，贏波應份，輸波入哂佢數。
例子：美斯、朗尼

蓋青逃走路線:
高登--->膠登----->連登----->loop